{
 "Back": "뒤로가기",
 "Generate": "생성",
 "Create Your Own Song With AI": "AI로 나만의 노래 만들기",
 "Turn your ideas into beautiful lyrics and melodies with the power of AI": "AI의 힘으로 당신의 아이디어를 아름다운 가사와 멜로디로 바꾸세요",
 "Code Features": "코드 기능",
 "Lyrics Generation": "가사 생성",
 "Melody Composition": "멜로디 작곡",
 "Style Adaptation": "스타일 적용",
 "Cost": "비용",
 "Used": "사용됨",
 "Precision": "정확도",
 "Privacy": "프라이버시",
 "Release": "발매",
 "Unrelease": "미발매",
 "Creation Mode": "생성 모드",
 "Song": "노래",
 "BGM": "BGM",
 "Today's Left": "오늘 남은 횟수",
 "Advanced AI Model for High-Quality and Extended Song Generation": "고급 AI 모델 – 고품질·긴 형식의 노래 생성용",
 "Standard AI Model Offering Enhanced Audio Quality and Stability": "표준 AI 모델 – 향상된 음질과 안정성 제공",
 "Basic AI Model for Simple Lyrics and Music Composition": "기본 AI 모델 – 간단한 가사 및 음악 작곡용",
 "Ai Version": "AI 버전",
 "Chatbot Format": "챗봇 형식",
 "Chat with AI to create your own song.": "AI와 대화하며 나만의 노래 만들기",
 "Keywords": "키워드",
 "AI Chatbot": "AI 챗봇",
 "Conversation": "대화",
 "Flow": "흐름",
 "General Format": "일반 형식",
 "Select and input to create your own song.": "선택하고 입력하여 나만의 노래 만들기",
 "Selection": "선택",
 "Input": "입력",
 "Control": "컨트롤",
 "Language selection": "언어 선택",
 "Create": "생성하기",
 "Recommended Music Source": "추천 음악 소스",
 "Lyrics Lab": "가사 실험실",
 "Crafting the Perfect Words for Your Song": "당신의 노래를 위한 완벽한 단어 만들기",
 "In this step, you’ll provide the core elements for your song’s lirics. Start by selecting up to 5 meaningful keywords that capture the essence of your story. Then, choose a genre and emotional style that best matches the vibe of your song. Finally, describe the story you want to tell in up to 100 words. AI will use this information": "이 단계에서는 노래 가사의 핵심 요소를 제공합니다. 이야기의 본질을 담은 최대 5개의 의미 있는 키워드를 선택하고, 노래의 분위기에 맞는 장르와 감정 스타일을 고르세요. 마지막으로 최대 100단어로 이야기의 내용을 설명하세요. AI가 이를 바탕으로 작사합니다.",
 "Tip": "팁",
 "Use keywords that represent themes or emotions, such as 'Love', 'Dream', or 'Adventure'. Be as descriptive as possible in the story section for the best results": "‘사랑’, ‘꿈’, ‘모험’처럼 주제나 감정을 대표하는 키워드를 사용하세요.",
 "Be as descriptive as possible in the story section for the best results": "가사 생성 결과를 최적화하려면 이야기 부분을 최대한 구체적으로 작성하세요.",
 "Chat bot": "챗봇",
 "Send": "전송",
 "Confirm": "확인",
 "Generated Lyrics": "생성된 가사",
 "EDIT": "수정",
 "CONFIRM": "확인",
 "Download as text": "텍스트로 다운로드",
 "Download as pdf": "PDF로 다운로드",
 "View Lyrics Lab Results": "가사 실험실 결과 보기",
 "There lyrics were previously written by AI in Lyrics Lab.": "이 가사는 이전에 AI가 가사 실험실에서 작성한 것입니다.",
 "Based on these lyrics, AI composition is currently in progress in Melody Maker.": "이 가사를 바탕으로 현재 멜로디 메이커에서 작곡이 진행 중입니다.",
 "View Lyrics": "가사 보기",
 "Melody Maker": "멜로디 메이커",
 "Type your message...": "메시지를 입력하세요...",
 "Music Information": "음악 정보",
 "Melody Tags": "멜로디 태그",
 "Enter tags separated by commas": "쉼표로 태그를 구분하여 입력하세요",
 "Enter": "입력",
 "Melody Title": "멜로디 제목",
 "Melody Genre": "멜로디 장르",
 "Melody Gender": "멜로디 성별",
 "Melody Instrument": "멜로디 악기",
 "Melody Tempo": "멜로디 템포",
 "Melody Detail": "멜로디 세부 정보",
 "Generate Song": "노래 생성",
 "Select a Tags": "태그 선택",
 "Language": "언어",
 "Language Tags": "언어 태그",
 "Select Tags": "태그 선택",
 "Please select tags that can express the mood, emotion, and image of the song.": "노래의 분위기, 감정, 이미지를 표현할 수 있는 태그를 선택하세요.",
 "Popular Tags": "인기 태그",
 "Love": "사랑",
 "Moon": "달",
 "Happy": "행복",
 "Sad": "슬픔",
 "Travel": "여행",
 "Winter": "겨울",
 "Cafe": "카페",
 "School": "학교",
 "Space": "우주",
 "Nature": "자연",
 "Cat": "고양이",
 "Strawberry": "딸기",
 "Please enter your keyword here": "여기에 키워드를 입력하세요",
 "Add": "추가",
 "Select a Genre": "장르 선택",
 "Popular Genre": "인기 장르",
 "K-POP": "케이팝",
 "POP": "팝",
 "BALLAD": "발라드",
 "R&B": "알앤비",
 "SOUL": "소울",
 "HIP-HOP": "힙합",
 "RAP": "랩",
 "ROCK": "록",
 "METAL": "메탈",
 "FOLK": "포크",
 "BLUES": "블루스",
 "COUNTRY": "컨트리",
 "EDM": "EDM",
 "CLASSICAL": "클래식",
 "REAGAE": "레게",
 "Your Story": "당신의 이야기",
 "Add a final mood or vibe, if you want.": "추가적인 분위기나 느낌이 있다면 입력하세요",
 "Tags": "태그",
 "Genre": "장르",
 "Shape Your Song’s Melody and Sound": "노래의 멜로디와 사운드를 구성하세요",
 "In this step, you’ll create the melody and instrumentation for your song. Choose a genre that complements your lyrics, then set the tempo and select the instruments that will shape your song’s sound. Whether you want a soft piano melody or an energetic guitar riff, AI will compose the perfect musical arrangement to match your vision.": "이 단계에서는 노래의 멜로디와 악기 구성을 생성합니다. 가사에 어울리는 장르를 선택하고, 템포와 악기를 선택해 노래의 사운드를 구성하세요. 부드러운 피아노 멜로디부터 에너지 넘치는 기타 리프까지, AI가 당신의 비전에 맞는 음악을 작곡해 드립니다.",
 "Experiment with different tempos and instrument combinations to explore various musical styles.": "다양한 템포와 악기 조합을 실험하며 다양한 음악 스타일을 탐색해보세요.",
 "These lyrics were previously written by AI in Lyrics Lab.": "이 가사는 이전에 AI가 가사 실험실에서 작성한 것입니다.",
 "Title": "제목",
 "Instrument": "악기",
 "Instrument Tags": "악기 태그",
 "Guitar": "기타",
 "Piano": "피아노",
 "Drums": "드럼",
 "Bass": "베이스",
 "Violin": "바이올린",
 "Cello": "첼로",
 "Flute": "플루트",
 "Trumpet": "트럼펫",
 "Harp": "하프",
 "Synthesizer": "신디사이저",
 "Select a Tempo": "템포 선택",
 "Medium: Balanced and versatile": "중간: 균형 잡히고 다용도",
 "Slow: Calm and reflective": "느림: 차분하고 사색적",
 "Detail": "세부 정보",
 "Selected Tags": "선택된 태그",
 "Current Length": "현재 길이",
 "Gender": "성별",
 "Tempo": "템포",
 "Musical": "음악"
}